覺唔覺搭地鐵咳d 人好撚仆街？

屌你咁撚迫 咁撚窄
咳你老味咩
焗住硬食，又唔知你有冇沙士
呢d 人好撚自私
咳你就戴返個n95出街啦屌

下次再見到呢d 撚屌
真係當眾屌到你仆街
冇d 公眾衛生常識
自私到仆街

冷靜，心情差會導致運氣差

無計啦 蒙面法過咗

你冇抵抗力既咩？

公司有人咳咗半個月仲未好 聽見都煩

覺 仲要我得15x d仆街咳對正我塊面或後尾枕

黃就會免地鐵+帶口罩
咪由佢地互傳囉

食左

你畀人哋攬炒都唔得嘅

點解呢排咁多人咳

覺得啲人搭地鐵好仆街

貼貼紙標籤 "不戴口罩咳撚"

今朝喺地鐵先係，避開一條肺癆友過對面，點知側邊條c9又咳，嬲撚到我

樓豬繼續搭